TODO_WEEK3_21/11/2022

Hoàn thành Report NO.2 Và Scope & Estimation

Scope & Estimation : Các function sẽ code và tính toán ước lượng thời gian cho function đó
				  Dựa vào Scope đã làm rồi để liệt kê nhưng chi tiết hơn theo thứ tự.
				  Hình dung trang web mà actor đó sử dụng liệt kê các function từ trên xuống từ trái qua phải từ trong ra ngoài. 
	VD về thứ tự: Login -> Logout / Register -> Update Infor / AddToCart -> DeleteFromCart / ...
	***THAM KHẢO PHẦN II.Project Management Plan 1.1 Scope & Estimation

	Hưng: Design DB / Scope & Estimation (1 -> 4.1)
	
	Hoàng: Scope & Estimation Admin, Call Center (4.2,4.3,4.8 và một số chức năng của 4.5)

	Hiển: Scope & Estimation Area Manager (4.9,4.10)

	Vũ: Scope & Estimation Warehouse Manager (4.6,4.7 và một số của 4.5,5,6)


Các số trong ngoặc bên trên là dùng để tham khảo trong file đồ án kỳ trước. Và ở buổi họp hôm trước cũng đã nói về các vị trí của project mình tương ứng với vị trí nào trong file mẫu. Cho nên mọi người dựa theo để tham khảo chứ không phải copy hoàn toàn

Ngoài ra còn 1 số các function mà các actor có trùng ví dụ View Employee thì cả Area Manager và Warehouse Manager đều có thì sẽ ghi ra thành mục riêng 


Report No.2: 
	Hưng: 1.2 / 1.3 / 2.1
	
	Hoàng 4 / 2.2 / 2.3

	Hiển: 3

	Vũ: 5

Có thể copy nhưng phải phù hợp với dự án của mình. Và phải thực tế với nhóm của mình.

NHỚ ĐẶT TÊN FILE CHO ĐÚNG ĐỊNH DẠNH LƯU BÀI VÀO FILE II.PROJECT MANAGEMENT PLAN ĐÃ CÓ TRÊN GIT.


 	